唔計政見，開住 iPad 睇牛牛真係好撚爽！

暫時冇一隻 app 介面好用過牛牛

我愛牛牛

牛牛成日更新，好進取。再睇AA....狗也不屌

牛牛都好愛我,REPORT BUG好快FIX返